1Q題 民間特首劉華為國安處制服設計提供意見 到底佢揀左咩色？

如題
佢到底揀左咩色做主色呢
最快答中連解釋有獎
3頁後開估